11月2日遮打同愛丁堡有不反，最啱由維園行過去

維園的集會警方發出反對通知書，愛國愛港又守法的連登仔又點會參加呢
但係愛丁堡同遮打有不反，我地要去合法表達訴求

星期六天氣咁舒服，最啱港島半日遊，由維園出發去愛丁橋同遮打。警告你班連登仔，唔好抄我路線，搞到條馬路都企滿人就唔好啦

星期六遠足

推！

星期六，港島見